nio苦主入

Nio盤前大升 盤中跌
Nio盤前微升 盤中跌
Nio盤前跌 盤中都係跌

希望今晚證明我錯

得我有？

垃圾電車股 short死你

一升就幾十%咁升 咪咁貪

買得nio就坐定定
60前買都無苦主

買nio仲要開po 搏比人屌